\begin{table}
\begin{tabular}{|r|p{.38\textwidth} | p{.24\textwidth} | }
\hline
Nombre  &  Creación del mundo virtual\\

\hline
Rol &  Usuario\\
                    
\hline
Descripción  &  Capacidad de, a partir de los datos \acs{OSM} de una ciudad real, obtener en Blender su correspondencia virtual\\

\hline
\multirow{ 1}{*}{Condiciones de aceptación} &  La representación virtual deberá ser lo suficientemente fiel como para reconocer de qué ciudad se trata si ya se conoce\\
                     
\hline
\end{tabular}
\caption{Historia de usuario 2: Creación del mundo virtual}
\label{historia-dos}
\end{table}

% Local variables:
%   coding: utf-8
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
